開機著燈 唔夠3秒熄返

要loop 1-2次先開到機
係咪壞牛先兆？

每星期1-2次

仲有有時個mon會打打下機 黑左2秒 （插卡既hdmi)
係咪隻牛供電有問題 影響埋張卡？

壞mother board 先兆

拆曬成部機，再砌翻佢試下

有無得check真d
Msi 年半貨仔

留名學野

全拆未必識砌返
基本野 ram hd ssd 卡就識

我月頭開始都係咁 仲要loop成粒鐘先開到機
谷鳩氣 重插所有野 正常返

我又試下先
最麻煩係 間唔中先一次 壞又唔知係咪壞

標準答案 : Antec 牛 ?

低板粒電蚊左佢再重裝

應該係主機板有地方燒左（試過好幾次），最好當然搵人check 下

壞底板

換底板餅電

我都有部機係咁 聽日準備換牛睇睇

黑芒, 開左free sync? 試下停用螢幕上面 free sync 功能

開唔到機, cpu 會唔會接觸不良?

換火牛後正常
利申舊牛係十年舊牛

RAM唔夠，hard disk唔夠，儲存空間唔夠，cpu過熱要落gel，我試過好多次你果d情況，而家已經搞點冇再發作。
係時候去upgrade啦。

唔關牛事

應該係火牛嘅電容器有故障，建議更換火牛。

壞mother board x2